請問打機既話用咩電話好?

小分用緊G5幾年。電話開始壞壞地
電話多數用黎打機。影相果D無乜用
請問大家有無建議俾到小弟?

IPhone X

Agree

雷蛇

其實我好耐無用過iphone 又唔熟電話
因為我成日長時間打 成日驚無得換電既話部機會頂唔順
師兄請問你有無意見可以指教下小弟

請問雷蛇係...?

Nokia

In 大哥大 we trust

請問師兄有無邊款可以推薦下

Nokia 8

如果有我都想用返

唔該師兄 我上網研究下先

請問師兄知道ip x 同ip8其實係咪無咩分別

部部機都無得俾你自己換電架啦

Razer

Google 啦咪咁懶

iPhone 8 Plus 機身大散熱好過x
長玩冇咁易降頻

s9+

iphone 7夠啦

iphone7 以上都可以

8plus個mon實際上應該係大啲

我本身仲停留係G5年代唔知而家大部份機無得換電

我上睇下先 唔該師兄